## Компоненты отображения экстренных сообщений в ИС формата веб приложения (J2EE)
Дипломная работа на степень бакалавра в университете ИТМО по направлению "Информационные системы и технологии".

### Функционал
* Прослушивание новых записей(сообщений), поступающих в Redis
* Отображение новых сообщений в web интерфейсе
* Сопровождение новых сообщений звуковым сигналом (системника или любым аудиофайлом)
* Получение истории всех сообщений из InfluxDB и отображение в web интерфейсе

### Внутри
* Веб приложение Java
* Использование фреймворка Vaadin
* MVP архитектура
* Взаимодействие с хранилищем Redis
* Взаимодействие с базой временных рядов InfluxDB
* Код самих компонентов на языке Kotlin